有無人頭髮長左就會勁頭痕?

痕到想即刻衝去剪頭髮